性格不合。。

拍拖性格唔啱
但好愛對方
但同時身邊既朋友話唔夾好難行落去
各位巴絲應該點做好？

分手

點唔啱法

磨合囉屌，又話好愛

完全無懸念 拉

性格不合都仲可以磨合
但係得一方重視段關係 另一方愛理不理先至係最傷 本身有幾愛對方都只會被慢慢磨滅晒

點不合先？

朋友係旁觀者清。
分手吧
利申: 過來人

磨合囉屌 唔通個天會跌個完美伴侶俾你咩？

睇下點解唔啱key
可以磨合到嘅當然係磨合啦
既然大家都好愛對方唔想放手就一定會有好轉
但磨合期間有一方無動於衷就分得了
因為你同佢將來會更辛苦

有時覺得愛係大於一切

但當你努力磨合完發現唔係

相處先係問題

咪就係我男朋友比較靜 而我比較噪啲

控制慾？

我地兩個都仲好愛對方
大家都願意去講大家嘅唔滿意既出黎
都肯去改
但大前提係 雙方既朋友都覺得我地兩個性格唔夾
一個靜一個噪 好易噪膠

咁又冇乜 只係叫佢做野有翻啲交帶咁樣

例如？
其實交唔交帶真係好個人定義，可能佢唔覺

每次訓之前又唔講聲
去邊又唔講聲
每次都要我主動去問

你哋而家又唔係同朋友拍拖 點解要理人哋點講
試多排睇下大家改成點 如果真係夾唔到就分手

性格不合只係籍口

有傾過 佢覺唔覺得煩就唔太清楚
因為佢有講過我啲脾氣有啲暴躁
講完之後我都願意去改
但我講完佢啲唔好野 佢都話去改
但效果唔太顯著 唔知係我要求太高定係點
好confused
其實拍拖係咪唔應該抱太有期望

講黎聽下